［I/A]App台新game討論區及吹水區（7）- 唔撚傾支那驚

呢隻得閒玩下都唔錯
遲下應該會加新人
同人live對打

個標題搞咩
開新POST用右上角個以此內容建立新主題咪得

其實都好睇數值，數值低點打都變接殺

第一次開

都係

勇者之飯有繁中啦

which

日文版出果時好似都多巴打話好玩

應該遲啲有即時對打

googleplay: item not available in your country

去qooapp dl啦Android 嘅話
IOS就要Ko store

Jp store

隻驚養投手真係好煩 仲要養好多隻 成日同人打幫我出f果d比人打爆

如果係實況野球果隻game 一場好似要用3-4個投手
先發投手仲要三個人輪流上場

見無聊又DL返黎玩 發覺除咗育成煩之外 其實手動都幾好
有無人開post

btw 我見8591 D人賣單傳說角都賣幾十蚊
保底都賣 係咪咁厚面皮

女僕畀球捧 海爾珈畀頭盔 2件傳說裝

傳說教練保底

咁快抽到保底？

課金

佢中傳說機率得0.5%
國夫pool有1%

國夫池得一隻傳說

但依隻勁 中咗先轉抽其他 話哂機率都過一倍

我D傳說角去哂打手度
岩岩先抽到隻國夫入投手隊

歷時一個月終於有新post

有無咁易中

加埋160抽兩隻
送就有3隻

利申 刷咗雙傳說先開 唔係歐

android 有無咩online shooter / action / rpg 用DS4 手制好玩?

玩落簡簡單單幾舒服
會唔會有攻略網/可以講下強化乜先 每日啲水晶升邊隻角先

初頭主力應該都係升紫同紅色先
金教練唔突啲技太低lv，淨係可以入嚟拎裝備/掛自動加數值用

咁事實棒球係咁打

刷到困難逆轉任務，好痴線，無左新手個睇球落點既 buff 根本唔知點打
最後一局對面三招技加魔球再加一堆金色技能既鬼影變幻球

ko store係咩黎？

好得意
多謝推薦

電話Auto correct 左
上面改返做Jp

先發扔好多場 練到手殘

終於練好一隊 得兩隻B

練投手 都係自動居多

開咗15分鐘自動練人未?
開到就自動就用自動刷滿咗全team先
打其他mode會順手啲
升下啲教練先至玩手動練
嗰場刷到咁上下數據就可以skip咗啲投球佢唔打

我練天使都係半自動
個蒸氣男試過一次 完全唔會再用 最高得D4
用天使 求其都有C

打PVP發覺D人真係唔練投手

屌,我都就保底 頭60抽4金 之後160抽0金

60抽4金重屌乜？

自動係俾你快速咁填滿隊伍空位
技能係差啲，但係數值會俾多你補返少少
總之隻game係要全team換血先叫開始玩得
你唔怕煩咪全手動

天使都係自動多 唔洗點手動

[I/N] 棒球明星夢 (1) - 非支那育成驚

po已開

伊甸之魂 台灣出
新卡牌APP
試試先

畫風好唔韓仔

雷亞 奶共奶出面

睇片以為H GAME嚟

唔是掛

係咩屌 已del

奶呀奶呀

同問 新手唔知做咩好 開始卡關了

頭先再搵搵 好似都真係無乜攻略網
角色RANKING我睇呢到
強化最右兩個先 之後中間兩個 然後攻防
類似係咁 因為果4個跟CHAPTER黎開 我而家好似岩岩開左CH6
基本上D錢一定夠強哂右邊4個

我而家卡關都係打下食材
之後整野食等錢強化攻防
我諗都係咁上下 可以做既野好似已經無乜

不過D木材果D點用有效率D就真係唔多知

仲未有T1 角
依家卡關唯有探險拎食材再整野食賺錢加攻體先 呢隻驚都幾養生

我有一隻T1 左邊第一隻

抆錯咗另一把劍拮佢

點先拎到？

lm

全部都係打落去就拎到
英雄果到睇到邊關解鎖

終於打到第6關 其實呢隻係咪單機驚?

日本 DELiGHTWORKS 於今天（8月27日）公開最新的手機 RPG 企劃「日本、奪還 Project」及其官方網站。遊戲預定在2020年秋季開始配信，官方將於9月2日的發表會直播之中發表更詳細資訊。

呢隻點睇

gameplay都無 點評

睇女女

應該係啦
啱啱開完遺跡課埋金清左幾關之後又好似有排卡
300頭戰力但啲關400+

Android Game: FINAL FANTASY CRYSTAL CRONICLES[FINALFANTASY CRYSTALCHRONICLES], Download: , —— Shared from QooApp.

呢隻是咪上一兩個post講果隻

印尼公司放置GAME
(Game_Company)

終於有新驚唔係支那廠出

好撚好睇

勇者之飯真係好養生

出日服後，跟住又起碼半年先有繁體，當睇唔到算

Exoshero又可以當新game玩
尋日更新直接摧毀原有裝備系統+屬性系統

下星期跳隻gaogaigar出嚟我都唔會驚訝

有無包膠

等你包

好似新GAME

D女女幾好J

啲正體中文代理一係小氣，一係易執，唔洗vpn都係玩日版算

權力遊戲m個廠商

即使點

直營就唔同講法

支資驚

lord of heroes 7號開國際ser 不過冇中文
有冇人會玩返

舊玩家表示 同成隻崩壞左無分別

依隻重頹過exo heroes

韓ser開左幾個月 營收又唔差
可能有改善呢

等緊呢隻 好似好得咁

EH閪驚永久black list

個廣告支那味濃

佢講緊隻nier

嗰隻戰雙唔知乜撚支那game落好重本廣告，去到邊都見到

講緊Nier

尋日dl過黎睇 入面都好濃支味

手遊天尊出嘅nier 唔係支資白金
到底玩唔玩得過

封測抽野機率好低

個銀包痛啲定個胃痛啲

銀包

鬼滅幾時出

係youtube睇廣告睇到有個叫勇士食堂
睇返google介紹原來係同漂流少女同廠
個畫風介面好似幾得意幾可愛咁
重要有繁中

即係上面有講過嘅勇者之飯

玩緊 但係好似冇乜攻略

因為玩多幾玩就會發覺唔使特別攻略
基本上唔夠打就快速製作用哂條體整野食放置PLAY
過一陣開返GAME就有錢強化攻防
另外4樣有得強化就強化左先
DAILY打齊 基本上真係無乜攻略可言
D關比較難既係要知有咩特別
你睇佢有打星果d推薦英就知點打
基本上只要睇團長同隻魔女有無星就得
呢兩隻有打星既都一定要出
淨返2-3個位巫女必出
火槍狗 > 紫髮魔像(睇有無需要斷boss技 有既會優先過狗)
最後ch10果隻我未開到出黎
但最top tier 應該都係有位出就出

雷亞出嘅game 玩唔玩得？

雷亞應該算係主打音遊卦然後佢切割左個手足音樂總監
你諗啦

奶到雪雪聲
你自己諗啦

留意到隻棒球育成game
如果轉做寵物育成game就好

其實幾好玩

SE既GAME出名機率閪到無人有
我玩幾隻都係抽爆走人

UBI 都出左手機game 難得係作為世界第一遊戲廣告公司 佢竟然唔賣廣告

咩GAME

Elite Squad

好似幾ok

歐美game Feel 同M記隻英雄戰隊差唔多

聽講超課金向
碎片
指定角色先過到關

輕鬆玩

好撚正

正
希望冇騰訊份

單機應該唔關事掛

Final fantasy 水晶編年史 Remastered 版
日本出咗，呢隻有無人玩？

Lm

冇game 玩留名

估唔到炸雞巴都咁快Quit埋EH
話曬都係久經歷煉嘅男人

咁啱賣得出
梗係走鬼

脫苦海 恭喜

引戰狗解釋下你啲戇鳩邏輯啦

俾傻閪追擊點算好
原來心態唔可以轉變？
最撚好笑係起因有人話研發同代理分得開
真係未見過咁有趣嘅說法
屌多兩句就引埋成班狗仔出黎吠
梳囉

最近有冇game推介

1)共鬥元素(協力)

2)台服/國際服(中文介面)

3)非支那製既game

最撚好笑係明知隻afk係中資都仲玩，你係咪訓撚左
解釋下不如講到咁撚勇武

你都仲未答我用你個邏輯去講，黑警上年831殺人，今年冇殺，可以攞正牌原諒，係咪？

解釋啲咩 咪當初同你諗法差唔多
後來心態轉變咗棄埋囉
吠完未

搬極端例子出黎自以為好有邏輯

吠？好似係你鳩吠先傻鳩

迎合你呢啲極端例子喎訓撚醒未

對唔字其他巴打
係我衰吸埋啲痴線佬入黎

呢一個舉例既邏輯唔係太啱

炸雞巴應該唔知前聞，條廢鳩話玩撚到3月先棄隻afk所以而家可以攞正牌屌鳩人

隻game反送中前已經話係中資照玩，玩到今年3月忽然黃絲攞正牌屌鳩返人，彈出彈入岩晒你啲大陸仔，死返去afk圍爐啦柒頭

白貓

呢隻之前玩過 一代版本一代神 下下要課金追角 有冇其他推介

pad

我喺度講最後一次
點解我會屌鬼係因為竟然有人話代理同研發可以分開
咁無稽嘅說話都噏得出

唔好spin走重點
我玩過afk又如何 (已棄)
同個起因根本冇衝突
呢種whataboutism嘅說法非論述只係貶低緊你自己

有興趣自己去追post

我同你要求咁上下，白貓幾好架，但刷符石刷到抑鬱

冇驚玩留名

冇驚玩

講多少少？
即係呢隻game騰訊開發？
定係呢隻game騰訊拎咗代理去日本做？

隻game係qusetgame開發neowiz代理

開發係Quest Games
韓國公司 小弟不才揾唔到更details
日服係Neowiz代理 上海有公司
Google下都一堆同騰訊有合作嘅source

即係questgame開發
Neowiz代理去日本做
咁關騰訊咩事？
除非你話騰訊開發/騰訊拎個代理去日本做
或者玩緊國服

岩呀，所以你要問返佢屌乜

唔單止手機Game，佢重入咗股係好多唔同海外公司，以下可能大家接觸到嘅公司簡表：

Snapchat母公司Snap（持股約12％）
KakaoTalk（持股約13.84％）
動視暴雪（持股4.89%股權）
Epic Games（持股48.4％股權）
育碧 （持股5％股權）
Netmarble Games（持股17.7%股權）
VinaGame（持股22.34％股權）
Frontier Developments（持股9％股權）
4:33 Creative Lab
Grinding Gear Games（持股80%）
Paradox Interactive（持股5%股權）
Garena（持股39.7%）
Discord
Riot Games（持股100％）
reddit
環球音樂集團（持10％股權）
華納音樂（占A類普通股的10.4%或總股本的1.6%）
Spotify7.5%
Joox
香港討論區及Uwants的非控制股權
德國N26銀行（持股2.86%）
巴西Nubank
Marvelous（持股20%）

就咁睇唔覺你講果隻game同騰訊有咩關係

依家代理有同中資合作嘅背景都唔當喇？

又嘈
其實有咩好討論
每個人原則都唔一樣
有人覺得有少少關係都唔玩
有人覺得就算有股份 但唔係主控都玩
同埋就算無中資而奶共既都大把
個個把尺都唔一樣 討論唔會有答案

你玩咪玩 洗咩人地認同嘈黎都多餘

咁我同大家講多聲 SORRY

唔嘈無嘢推POST

漏咗有人覺得完全係支那嘅都玩得

嗰啲藍屍嚟啦

我仲以為有新驚討論添
點知係嘈交

珍仲心諗 今次發達

唔怕肝就玩棒球 幾好玩

依排肝硬化，不了

真
你做嘅嘢係啱 有意義 自然就有人跟住你做㗎啦
唔係唔宣傳得 係你講完個個人根本都唔會聽
嘈黎做乜 真係兒登咩

理性討論無問題 但鬧交就無謂
但講得依個話題點會理性

正

咸濕版？

《魔法少女 Magicami》中文版今日正式上線，官方同步公開了特典序號「GWPH2R3UM9QP」等獎勵內容（此序號可於 9 月 30 日前使用，每個遊戲賬號可領取 1 次）。

YES

放工玩下先

之前個日版 因為唔知故事講咩 就只係一直抽野 鳩流流咁
出中文版先真正玩到 明白故事講咩先

唔好嘈啦

最好當然係唔好中資廠中資營運
如果真係fans/ 想玩既就唔好課金
課金既就唔好大大聲，比人鬧咪企定囉

又無驚玩，唔嘈下無嘢好做

嘈下 熱鬧啲

有無手機版

有冇人有玩勇者之飯，輕鬆驚好得意，唔知有冇post

你已經係呢個post第3個人講

前幾頁咪有
高度放置型
遺物每日三次
水晶每日一次
主線等一日過得一兩關
慢慢等錢升lv

之前有一班人包括我都有玩
但討論性低到POST都廢事開 超級養生GAME

我見到，都係搵唔到有post 先問下係咪我miss左

吉卜力好似幾正
不過Netmarble

久石讓

支持巴打開post

個故事係正 係個刷裝同E7太似 肝唔落

我故事睇到白貓出場無耐

依隻好似掂喎

香港商遊戲種子今（1）日宣布，於台港澳地區發行科幻動漫畫風、次世代戰略塔防手機遊戲 -《未來戰》，遊戲預計於第四季進行首次刪檔封測體驗。

之前玩左小小，不過睇唔明韓文棄左

遊戲種子咪即係第二銀河同夢幻模擬戰個代理公司
香港商

咁再見了有興趣既自己玩韓版

隻game無討論價值咁濟

只要慢慢等錢升lv，點都過到

宮崎駿迷
依隻又要必玩了
個畫面靚到

點解要係Netmarble

有，有post添

認真白貓算好有良心

呢個post講明唔傾支那game
結果引嚟一班玩開100%根正苗紅支那game嘅人，入嚟challenge其他廠有幾多%支那股份

自己又唔開返個專傾支那驚既集中PO

有班人之所以咁考究
並非抱住唔想畀支那多賺一分錢嘅心態
而係想同其他人講：你地玩開啲遊戲公司一樣有奶共，一樣有支資，所以咪再屌我玩100%支那game喇

分散咗個責任
罪惡感冇咗重

冇咁

啱 呢度戴番個頭盔唔認同呢種心態
單純係每個人嘅原則同條底線放喺咩位置嘅問題
所以我都唔會再亂屌人

有冇類似HunterXHunter Bas玩法嘅Game 執咗咁耐好想玩番

櫻花大戰新作 櫻花革命

delightwork

有冇game play望下？

射射

寒蟬出左

玩乜

公主連結

即dl

新女?

Main左幾次，依家又Main

lin?

好玩？

呢d一睇就fans向驚就唔好問遊戲性啦
你玩佢唔係為情懷就係為左新劇情
上面都答左你係公連換皮驚，可以期待有咩新遊戲性

咁等9/9異世界算

個ser廢到仆街

ser廢(X
而家新驚要紅嘅首要條件就係無限main(O

load入game都要幾十秒

試玩版, 而家可以玩

依家要日本VPN先玩到

唔使呀，仲刷緊首抽

唔用VPN會出ERROR

頂我無事嘅

維護完中虹機率低左好多

今日收工玩咗陣 好似咁難抽

湯巴你點同我地

唔係，佢維完我都入唔到了依家

干涉個體自由，我屌柒人唔係我自由？

(I/A) Eve Echoes (2) 最正星系大戰MMO,非P2W,海戰/造艦/工業/挖礦/同巴打一齊稱霸銀河

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇新繁中game玩呀呀呀呀

冇違反版規又真係冇問題
班人都傻嘅

打錯，班人當連登係巴哈咩

一班明知係支那game 都衝去玩既你期望同佢地講道理

btw 你個comment 真係比人del 左

班支那仔真係好肉酸

我初初睇以為係美帝game

睇開啲
鍾意開嘅IP冇啦啦畀支那買起，唔係好多人可以切割到

利申：唔知本身eve間公司奶唔奶

網易架

咁既話又係去返呢個po 成日嘈既位
結論都係個個人條線唔同

好多game 廠都有支那注資
咁又真係罷唔曬咁多間

但呢隻game 好簡單
一google 就會見到發行商係網易

間開發商個名好改唔改叫CCPgames

屌....................有咩GAME玩呀

隻棒球幾好玩 不過題材係香港太冷門

我有玩緊呀

9月得返9號既re0玩得下
其他唔係支那驚就唔吸引
除左動漫改篇大部分都係驚那廠
17號隻星矢都係騰訊出

又出星矢

全世界大注目嘅原神 9月28出
抄襲界王者終於出

我印象中本身EVE係冰島online game
歐美都算hit

但係出手機game就搵咗支那公司合作

再無嘢玩即係迫我哋去玩乙女驚

果然係為左“中國市場”

兩年後仲有冇蝗上到網都成問題

咁佢地實有方法上到嘅佢地俾人限制自由唔會屌政府 只會死死地氣搵其他方法做被限制嘅野

9月尾出原神
到時又有排嘈

有咩好嘈
抄game + 支那game

呢個組合世界無敵既啦wo
可以用咩理由去持玩既果批

隻野生少女係咪韓皮支心 我見佢台服又係俾果間成日代理支那驚果間 上網搵又唔係好搵到佢韓國公司d詳細資料

玩返lord of heroes

巴哈見有啲台仔話係
查咗佢台版又係搵海淯股份有限公司代理

等10月尾隻櫻花大戰

咁不了

有冇人有玩日服 絕望地下城
好似係台灣GAME

有無人會玩暗榮既三國志霸道?

睇個名已經支支地

有d興趣

三國野D伏中到驚

睇畫面已經知隻驚除咗賣人設之外0內容
點解仲會想玩

要人設大把其他選擇啦

湯巴幾時返嚟KR J女女

無驚玩好痛苦
得Guardian Tales同Battle Legion 攝下牙那

battle legion攝下時間係幾好既
但而家打到2300分 唔上唔落
無錢 無卡換其他隊型 日日用同一隊 好悶下

巴打 你仲可以玩下dmm game 逆轉黑白棋 召喚圖版 etc 磨時間都唔錯

等緊隻witcher monster slayer

逆轉黑白棋 日版仲多唔多人玩

只能說我玩緊囉
當初玩台版 好難儲卡就棄左
前排悶得制轉玩日版 先知道日版好佛

聽日re0新驚最後希望

知唔知有冇協力？

肯定都係auto垃圾驚

same 2300-2400浮沉中
gal驚唔玩啦
黑白棋玩過麻麻地
summoner board好早期棄左

台？日？有冇info

京東都出埋繁中

有幾佛

8月份夏日活動 每日送11抽
到8月尾有event 送左over100抽（答問題 網上有哂答案）

而且有心玩 每日拎3～5粒不等
可以儲埋等下個月頭/限定pool抽野
40石11抽

我id 475994499804
歡迎有玩日版逆轉加我 及切磋

Re0可以download
條撚準備

有冇link

已down

今日係刷雷姆日

EMT

會唔會有腸女

係咪下晝先開

有巴打開左post
見好似話中午到夜晚先開

Del得

咁快

終於

唔好咁老定
一日未出
一日都可以延期

第四季=12月31日

請問最強蝸牛係咪支那game?
LTGAMES GLOBAL

真心？

見巴哈好多人討論諗住download嚟睇吓
但剛剛搵到原來係支那game
唔down了

支那公司真係夠晒賤

app store抽成係幾高下
狗咬狗幾好，Apple讓步嘅其他developer都得益
唔讓嘅咪Epic自閉唔好上架
食花生

Apple抽得多還抽得多
你要係人哋平台上，即係簽好晒合約同意Apple嘅抽成
而唔係簽完先係度叫春話人抽得多用埋啲賤招
簽晒合約都叫狗咬狗
合約精神知唔知係咩
乜撚嘢其他developer都有得益
依家係支那賊喊捉賊
點解Apple要讓步
咁當初約合約嚟把撚

因為好多 developer 包括 micro$oft 同 facebook 都係撐 epic

巴哈應該都收咗好多中資錢
睇完條片個文案好有問題
下面啲評論都屌柒條片多
好撚多五毛

巴哈上次tlou2未柒夠

唔駛下下一關支那事就即刻起晒鋼嘅
Apple exploit closed ecosystem問題唔係Epic第一個拎出嚟講
其實唔止Apple，Google, Valve, Sony等等都經常面對類似批評
想了解可以自己google下

無話過Epic做法唔仆街
騰訊自己喺支那抽40%跟住話Apple壟斷
我直頭覺得佢虛偽添
但係不論佢目的係乜，手段正唔正確
單官司都有可能打破app market嘅現存局面
作為用家同開發者都唔會有損失
仲好大機會睇到Epic俾Apple玩殘
咪食住花生等睇佢做爛頭卒囉

驚巴打係風向撚激動咗，唔好意思
一提起EPIC就諗起獨佔莎木3
依家啲所謂 遊戲大公司到底有邊間無中資

想問聲
神魔三國志係咪支驚？
佢係似afk 果隻玩法？

個名已經支到仆街真係仲要問咩
而且間代理代理過極多支遊

了解...
唔係好識分支定台

謝謝!

市面上既三國game都9成9支那

Google吓間公司有幾難
你係度問 D人咪又係Google再copy&paste返比你

唔好意思
唔好意思

想玩非支那既三國驚

呢隻三國有中文又唔係支

唔玩性轉game

市場大趨勢黎

冇玩手遊！ 好似精神左

無咩好玩 全部養草等抽野

送條實用link比你

共業 REDSTOP 網頁版出世啦

Epic單野真係笑死唔鍾意咪唔好係ios 同an上架囉叫騰訊科水俾你自己整個appstore囉 不過抽水抽90％

呢家新game太唔掂，見好多人玩返舊game

玩緊單機

單機手機都玩
時空喵咁？

玩緊KR

支持養老婆

揀出咗一排但仲有一定數量玩家既舊game 玩

KR都唔止一排
不過啲日本仔真心癲，養起隻GAME

魔靈召喚個D 仲有好多人玩

想搵隻game係有採集 打怪 又可以賣野既game
呢家玩緊勇士食堂 仲有冇多d類似呢d既game?

獵魔村 不過要online掛機

King's Raid

鍊金工房囉
日服好好多

黎緊隻GRAN SAGA CBT 好似幾吸引 七騎士班底

睇落好玩過七騎士2

兩隻都玩咪得

七騎士2隻畫風變左韓式真實系人樣 我麻麻地

BTW 原來七騎士2同七騎士革命係兩隻GAME黎

七騎士2同1一樣都係AUTO普攻揀技出 革命係MMORPG

係QOO 到有隻戰國RENKA ZOOM! 好似唔錯
動作Game 唔洗鳩流流剩係睇住個mon
睇官網twitter 寫聽日香港時間1點出

傲世辣椒株式会社
UM UM UM

即係大陸game? 無睇廠商

GOOGLE左 中台合資

紅心辣椒(4946)今年2月宣布與中國知名遊戲開發大廠傲世堂宣布共同進軍日本市場，而雙方合資成立的「傲世辣椒株式會社」8月在日本成立，將於9月推出網頁遊戲「攻城掠地」，為第一款在日營運的遊戲。同時，傲世堂、紅心辣椒及另一家中國遊戲大廠也將攜手拿下日本知名遊戲IP，該遊戲開發完成後，台灣市場將交由紅心辣椒營運。

應該係台灣，隻game有台版叫新千姬大亂鬥

等後日又有%%%公主連結換皮驚玩

DMM花騎總監監製+童話前線開發

幾時出

玩兩隻mmo

好似唔錯

更正返，原來係回合制戰鬥，但 auto 嗰陣好似公連

有冇”和風物語”愛好者？

金亨泰隻TPS好似話今年內出

真係出到先算
話咩幾時幾時出我唔撚會信

天空盜賊團ios版出咗
單機闖關 有手動有auto

今日一點開ser

今晚刷首抽

抽完趙雲同小喬
一要用Vpn就刪左了

呢隻ok?

オクトパストラベラー 大陸の覇者

square

單機應該唔怕吧

日本App Store出左隻新既聖闘士星矢....但好似玩唔到...唔知係未開服定要轉vpn

呢隻咪之前出個隻...日服咋嘛

呢隻好似幾正

下？仲以為新game...

騰訊出

即刪

dmm 隻新驚出左app版，但只限 dmm
以為係公主連結，點知係 romancing saga re;universe

網頁版咋

dmm app store 有

即係ios冇份

遲啲有隻月光雕刻師，唔知好唔好玩

玩過韓版，但Kakao有中資
論手機Game嚟講係幾正，好多元素
真係可以話放咗成隻pc online game落手機度咁
但台版黑橘代理+中資Kakao
好玩係好玩嘅，但不了

Old News is so 唔識串
騰訊遊戲出手入資的全球廠商

入到去大大隻字寫住Tencent 發雞盲呀仲問

連狗今期有放大鏡畀大家用

依隻畀人屌到飛起，話抽係抽碎

咩驚嚟

咩再見艾拉

仆街洗唔洗咁撚長

滿滿的中資

TD正
呢個玩法有興趣

黎緊有
未來戰
Nier
月光雕刻師
我的起源
蒼之騎士團
命運之子
歧路旅人：大陸的霸者

唔好扮晒嘢混埋啲支那驚入嚟

邊d係支那驚
好難分

Google下好難咩

唔難 我懶

Google搵下唔好咁懶

蒼支騎士團

我的起源

Sorry 大佬們

期待

仲有未來戰個代理

遊戲種子唔係即係爛橙咩??

老細係中資?

橘子先係爛橙
一間係香港公司一間係台灣公司
橘子辣殺歸辣殺但我記得佢唔係中資？

遊戲種子代理好多支支驚，重會del 香港嘅工會

黎緊D GAME都流流地 又唔想用電話玩mmo
淨係想玩2021出個隻閃電11人

終於有隻驚可以玩一段時間
為美好世界

刷好首抽可以玩半年唔洗抽野

唔係fans都唔會玩得長
連日服人氣都開始下滑
課金榜由開始十幾 跌到而家得返幾百位

咁睇黎唔會玩得耐

唔係fans, 第一次睇個故事幾攪笑

好睇過公主連結

現階段抵制咗百分百中資嗰啲先啦

有中資成分就抵制當然ok，我自問都做到，但你諗下有幾多人可以照做

我覺得持股用嚟參考嘅啫
實際就各自判斷啦

例如共雪好似唔到10%中資
但係行為衰過好多3,40%嘅
佢啲嘢我真係玩唔落手，玩開ow同爐石都果斷cut曬

真
我D3都棄左

The Paladinʼs Story is a classic RPG with a modern twist. It offers old school roleplay experience, combined with snappy dialogue and timing-based combat.

依隻點睇

依隻好似幾得意
玩法同皇室戰爭有少少唔同

直頭唔同 鬥快到終點
中間可以set陷阱 好似幾多野玩

出咗？

1/10

唔係驚 but wa diu
更新IOS14以後可以發現，漫畫人這個app會竊取你複製過的任何資料
Source:

IOS14 勁伏

講左好耐啦
由出ios14beta 已經講緊

例如呢

姐係唔升14就冇事？

你隻防毒更新左病毒資料庫之後同你講原來你一直用緊嘅野原來有毒
係咪就代表你唔更新個病毒資料庫隻野就冇毒

個比喻好精闢

悶到仆街 希望TGS有新野公布

玩支那驚點先唔會俾人認做支那仔

如果佢用印度文入去開掛

真係好撚柒
為左玩支那game 做到咁既程度

韓國 THUMB AGE 於日前（9月18日）公開一款以手機遊戲《命運之子（데스티니 차일드）》IP 改編的全新作品《命運之子：塔防戰爭（데스티니 차일드: 디펜스 워）》。

屌 如果抽到monika max紅技一定有s3

錯post wo

反映支那買到game廠，買唔到人心

都反映都外國gamer有啲矛盾
一方面會歧視支那人，覺得佢哋成日外掛之類
但係又唔介意啲game有支那份

真 玩撚左十幾年WOW 咩暴雪game都有玩仲要ok重課
直頭感到被侮辱 ac都del埋

無game玩

都唔係今日嘅事

開始悶到玩dmm d 咸濕驚

有無舊驚可以玩

PAD

fgo

KR

MSL

如果悶到鹹濕驚都玩曬呢

咁你可以選擇玩d唔係dmm嘅鹹濕驚

啱呀 dmm果d畫風無乜變化

近排DMM出左隻火車女女，應該有啲嘢做下

無ios

唔講冇ios先
個sever廢撚到仆街我都唔知玩緊乜，有一半以上時間都係loading

我直頭game都入唔到，剩係睇到loading畫面

Server廢我同意，講真DMM啲驚有邊隻個Server係順。隻生果女女出左成年都仲係Load得咁慢同一堆Bug，出名嗰堆好似城娘，千年戰爭都一樣係Load得好慢...

我自己玩緊4隻dmm，雖然城娘load得係慢少少但起碼唔會乜鳩都load
另外3隻都冇事，係隻on9火車話load就load，乜鳩都load
我可以撳完一招之後佢就開始load，又或者打完一下之後佢又開始load
更加離譜係我擺住佢係到一陣佢都可以無啦啦係到load然後我撳唔撚到其他野

App版定電腦版？電腦版會易入啲，Apps版成日無限Loading又會彈驚。

當佢新開俾啲時間佢，過多排都無改善就棄佢

dmm好多都係抽蛋game, 但dmm刷首抽又好麻煩次次都係頂唔順del game

kabam新marvel game

千年戰爭算正常，單機game又低畫質無乜野好load

Dmm佢個19 app算係browser黎嘅根本就唔算係app

係咪怪獸超級聯賽果隻
仲多唔多人玩

係 亞洲區唔多,鬼佬會多D
不過岩岩4周年賣下廣告好似又多返少少人咁
我就長玩既

今日唔係已經正常喇咩，掛左成日見唔到圓圈

有改善，不過都係間唔中要kill app再開。
依家我打到Hard 6-4，卡緊關

以前有玩過

玩緊英雄聯盟激鬥峽谷

唔係預先註冊緊？

東南亞地區測試

岩岩先打完1-1hard

去到後面Auto好易死，要手動打...個AI好蠢。

我由得佢auto 過到就過過唔到就刷下活動先

巴打依家幾多隻ss

5隻，全部有突過。Event池就嚟可以補底換另外嗰隻SS，兩隻Pickup中左水大波，另外嗰隻一直都唔出...

如何

連vpn其中一個,play store 到登記就ok
不過我整左四個account都係e四個區,都未邀請到我
我都係借我朋友account玩

玩成點 同傳說比

YouTube 有game play ,
除左要去泉水到買裝備煩左啲,其他都ok

我得pu果兩隻同埋用符抽嘅蘿莉狐 仲有一隻主線刷嘅魔女

點解有人起到討論100%支資game咁搞笑

出面無POST掛

主線嗰隻我未刷出嚟，不過玩落SS唔係必要，A同S都有戰神，最重要係要升A嗰隻奶。

水果隻？我有S所以就升左S A學左招回血塞俾S用

［I/A]App台新game討論區及吹水區（7）- 唔撚傾支那驚

有冇直向既手機game推介

Dq tact 召喚圖版 逆轉黑白棋

Gran Saga 926CBT

TAPZEN PTE LTD係未支那公司

傳說對決都玩喇 咁你問黎做咩？

得個知字

月光雕刻師

S版被動加攻，A版被動加回復力，睇你點取捨，我用A版多，回多啲。

巴打仲無咩s a角推薦依升用開果隊滿晒想升下其他人

今次event嗰隻，無抽到SS版可以用佢。我依家升緊嗰堆Event特效嘅A同S版本，同一隻角升佢唔同嘅版本可以全部一齊加數值。

上面係講緊邊隻驚

好似玩跨平台

dmm鹹濕火車

同一隻角唔同 layer 佢加 d 數值唔共通，只係嗰 d 武器等級係共通
低星角主要係用黎練 base，唔到 layer 升既能力偏向有唔同

我有抽到呀爪果隻好撚勁 又有回血又痛槍果隻就麻麻地

PC

想問下滿左lv之後d經有咩用

經驗值同名角色唔同稀有度可以Share用，如果全部都升滿左就要等佢出新野。

ok唔該
卡左event1-5hard

打完個活動 轉頭又有新野抽

核突到
其實有無人重用緊Spotify

Epic Games、Spotify 等數家開發商組成「應用程式公平聯盟」 攜手對抗蘋果公司

ProtonMail做乜鳩
就算講到個cause幾好，Epic同Spotify牽頭實際目的單眼佬都知
呢單嘢食花生坐收漁利咪算，仲痴埋去個名實臭

A.C：這只是想把那被抽的30%變成自己的利益，叫錢永遠賺不夠聯盟好了。09-25 12:55:59

隻淫賤火車幾時出IOS

真係好撚無賴有本事咪自己整個app store囉

唔熟呢d

不過有本事咪自己寫個新Os 整新電話再搞新平台囉

三成唔撚多啦其實

Apple個coverage 咁撚大
同埋好多都轉嫁到消費者度啦

雖然無iPhone都唔知app呢個行業存唔存在

點都遲幾多幾十年自興起雖值會

咸濕驚Ios俾過咩

支那game

閹割版囉
全部包到實一實 每次update都拖你357日無得入game

隻文具少女5個月就執柒之前依到係咪有巴打玩？

呢到應該大部分人玩5分鐘就刪咗

隻文具少女垃圾到呢
完咗個教學刪都刪唔切

真係辣殺黎玩千年花騎都冇咁鳩

整嗰班人真係好心整完自己玩下啦

真係未見過咁鳩嘅系統

玩完教學先刪嘅都幾勁

玩完個教學都唔知玩左d乜

唔講都唔記得依隻驚

封測玩緊月光, 幾養肝

好無玩 好似幾吸引
而家仲有冇得拎AC玩

所以咪講親呢樣嘢都會針對Apple多過Google囉
其實app store ecosystem同問題唔止係抽成抽幾多咁簡單
仲牽涉埋私隱、政治同software freedom問題
可以睇下protonmail個立場:

protonmail經常直線抽擊支共侵犯用家私隱同Apple奶共
亦都有撐香港，絕對唔會係奶共
我諗佢地係就係想好似前面講咁，利用Epic Spotify嘅力量去打破困局
Epic用大義為名謀取私利係一件事
但係唔應該因為咁就disregard咗個議題

成班中資背景圍爐取暖咋？

你係要人講乜都唔睇、乜research都唔做
乜都唔嘗試了解就一句中資咁ban埋嚟嘅咁無乜嘢好討論
you do you la
唯一想講嘅只係個世界唔係圍住中港嚟轉
除咗支共之外仲有好多議題係值得關注

其實大家仲記唔記得Apple下架hklivemap?
仲有Apple喺支那個data center跪低單嘢
呢兩件事係Apple奶共奶到直接威脅到極權下嘅人民安全
反映對mobile ecosystem嘅極高控制可以點樣被濫用同對user私隱有幾大威脅
都仲未提app store審批標準不透明實行不一致呢啲鳩嘢
一個問題唔係一俾人渣利用就即刻變咗唔存在

好期待隻二之國

9/26 14:00-22:00 last day封測
如果ios可以試下係testflight下載， 下載得到姐係仲有封測試

私怨者聯盟有乜好洗
搞清楚人地個核心議題咪又係30%抽成
唔好同我講咩私隱、政治同software freedom,
EPIC自己都搞獨佔偷data,真係以為人地會同你爭取上面呢d咩
講撚到為正義咁,講到尾咪又係錢作怪
EPIC唔駛講,流氓公司,
Spotify同APPLE直頭係私怨到出哂名,俾APPLE MUSIC睇住個價黎打

阿仲有,Spotify自己都搞言論審查
Joe Rogan節目CUT走右派意見

Nier手遊事前登錄

講咗好多次，Epic同Spotify騎劫緊一個真正存在嘅議題
但個focus唔應該只係擺喺佢地偽善上面，以為成件事淨係得錢錢錢咁膚淺就完
呢啲阿媽係女人嘅嘢無討論價值
而係希望大家對俾佢地利用嘅app fairness有返啲真正認識
因為呢樣嘢已經對香港人有切身影響，唔好見俾佢地騎劫就當咗係假議題
係咁自己齋up人地講乜都唔睇
同你講嚟都晒鳩氣，講返game算啦都係
時事台都無正常討論以為喺App台會有，係我自己on9

點解只係告apple冇google 份？

日本 PlatinumGames 白金工作室宣布，正式與中國騰訊集團（Tencent Holdings Limited）合作，接受騰訊出資，強化自身的經營基礎與發展。

同時白金工作室也表示，雖然接受騰訊的出資，但將不會影響白金工作室本身的自主性，並將會以目前的經營陣容來持續維持經營與遊戲開發。且今後除將繼續致力於遊戲開發外，也將會針對自家遊戲進行發行，並以全球化事業為目標，提供玩家們高品質的遊戲體驗。

附帶一提，白金工作室為網羅日本知名遊戲開發者「三上真司／神谷英樹／稻葉敦志／三並達也」等所成立的遊戲開發工作室，自成立以來，曾陸續推出包括《Bayonetta 魔兵驚天錄》系列、《Star Fox Zero 星戰火狐：零》與《Nier：Automata 尼爾：自動人形》等多款人氣作，為日本知名動作遊戲開發大廠。而除了既有作品外，白金工作室也持續進行包括《Babylon's Fall 巴比倫隕落》等多款新作開發中，而隨著這次接受騰訊的出資與更多資金挹入，勢必將會有更多令人期待的作品公開推出。

冇驚玩到玩番龍胖

點解告Apple唔告Google一嚟牙齒印問題
二嚟因為iOS相對Android封閉得多所以成功率會高啲

有無td驚推介

但好撚農呀師傅

隻咸濕火車成q日 load, 擺係度又會自動熄mon, 好難周回刷隻魔女

鹹濕火車整完之後我又冇再load過利申pc

依家好似冇之前咁肝 有auto

一陣出左新難度你就知味道

但升武同符 升到手軟

睇group話要六年先夠星沙升哂

我就縮左

真龍武都未合到

有無人有玩咩月光師 係咪又係掛機GAME

肝到仆街

你用 app 定係用 browser 直接玩
一種唔得可以試下另一種

我見佢改左好多當新驚玩

我用app囉，係咁熄mon掛唔到機

熄mon呢d應該係手機setting黎

2020 SQUARE ENIX CO., LTD. All Rights Reserved.
Developed by Applibot,Inc.

仲有成個幾月先有得玩

黑橘+6個SER
bless you

好似幾好玩

某post d大陸仔真係好難頂

原來都有幾個巴打玩dmm隻火車女

超昂大戰10月底

無咩game吸引咪玩下 d女好撚正

好撚癲
睇得出d人真心真係好期待隻驚開服
先唔講支唔支那
淨係抄Zelda 抄到90%相似已經唔應該玩
玩即係支持d垃圾廠抄人
同Pad 神魔一樣道理

有無td game 推介

Battle Legion算係
可以只守不攻

想玩傳統果隻模式
姐係條路慢慢出怪 起塔防守

Btw thx

呢隻都算係咁，係loading問題有d戇鳩

btw, 有冇網站講下邊d女練得過？

我用iPhone web版都load到算ok
但都未見有咩評價網 得ptt/台仔discord

Pick up緊兩個pool果d都好勁 特別係拎爪果個金髮勁到仆街

原神po啲人死撐好好笑

冇眼睇 全block算 成堆真大陸仔

當笑話咁睇幾正

個POST本身已經係一隻Game

想玩靜靜雞玩咪算

成隻驚都係支那抄襲完整既都可以死雞撐飯蓋 幾岩扮緊工無新坑入去咬花生

所以暫時黎講都係冇驚玩

花生戰爭

又要口講反支 但實際做起上黎又話想戒足中資根本做唔到 連打機呢D非必要既野都做唔到仲旨意到佢現實衣食住行做得到咩

唔講支唔支 政唔政治
抄滿分試卷抄到唔合格都仲撐

抄滿分試卷都抄到唔合格 所以唔算抄!

盡量少接觸支那野
真係學呢到d巴打話齋

抄到咁 支唔支那都無關係
就算呢一隻係台灣開發既game 一樣88
就算呢一隻係美國開發既game 一樣88

Btw hololive單嘢連登好似冇乜反應
係咪香港人少睇vtuber

都幾癲

動漫台個討論區爆咗好幾個POST喎

係咩 睇睇先

哦你講vtuber個專門討論區

班友仲話裝嚟試下
分分鐘所有資料同你送晒中

我自己無乜留意開
但真係好小事，純粹佢哋些牙邊個國家嘅人睇佢地，然後有台灣係入面
最後依家就搞到要停3個星期
痴撚線小粉紅同痴撚線公司

講緊中國市場其實好細但咁都奶

我見人post coco佢8月個收入
1600萬日圓
支那佔0.2%
不過間公司好明顯驚影響其他支那觀眾%高嘅Vtuber所以迫coco跪啫

不過講真支那成身G點
今次搞得掂，下次又唔知乜嘢小事又要出征

自願送中

原神個po 正呀
睇嚟解悶
順手Block哂啲大陸仔

本身完封咗搞到要解鎖先睇到個POST

我起手抽左宇宙個隻pick up都要抽？而家成隊都打手冇奶媽覺得唔多穩陣咁

其實係講緊邊隻驚，有無link望下 近排好撚悶想搵驚玩

電波女都好勁瘋狂加攻 奶媽可以用a果隻精靈

Dmm 咸濕驚 mist train girl

支那仔：普通人好人好姐驚咩偷資料啫

我冇a個隻睇晒成隊冇隻係補血

上得連登中共仲當你普通人

再抽

冇驚玩
唔想玩返公連 龍絆

我想問吓有無d付費遊戲推薦？

DungeonMaker 唔知有冇中資份

一齊玩lastorigin

再次宣佈 exos heroes 係神作，不服來辯

你地有無玩過手機驚原本送 100 萬金但 bug 左變 100 萬石

係唔係卡牌嗰隻？

咩事送咁多石
想玩返

想入去睇下
已經維護緊

bug，有人收到100萬金，有人收到100萬石，估下 line 點拆

仲打緊

守魔王果隻

玩過隻驚server side唔會check你個account夠唔夠石
只要你client side鎖死個石數就可以無限石

有冇教學

dmm隻火車女

係乜野GAME

2-5嗰隻是咪奶嚟

咸濕驚

淨係奶自己

用類似cheat engine嘅嘢搵個石數出嚟lock死佢
又或者直接改個apk hardcode個數
正常唔會犯呢啲低級錯誤，server一定會check一定彈error等ban
我都估唔到會work，玩咗幾日抽到過晒癮就棄咗
btw隻game仲run緊，成5年都幾長壽

是咪霧乜春個隻

咩game

冇錯迷霧列車少女X

廢到用cheat engine就改到 唔係掛

隻驚有分免費石同課金石
免費石任改server完全唔check
唔知點解咁都出到街

龍絆 E家每日送10抽 可以玩
我已經回娘家

回歸左等新池

已買希望啱口味

巴打 有野請教
抽中 拉契希 應該配咩符文卡
當年好早就棄左 E家既版本好唔適應 無從入手要做D咩

想問下app係咪要開vpn玩？ 佢話我地域問題

好似唔差

我都係啱啱玩翻
d護符改到新驚咁要研究下

我諗緊玩唔玩返
之前因為太肝同過唔到真火嬲到del驚

唔洗vpn都玩到

點解佢話我區域問題唔比我玩既？

真龍真係好難打
而且呢個版本 我已經唔識配符文

你試下web版

WEB版開完AC 之後手機都唔洗VPN就入得

聽日有新tsumtsum玩

eh 100 萬石個 bug 回收左d石，但無回收抽返黎既卡
唔知d課長點睇，我個fd就抽得好爽

做乜撚野送咁多石想玩番

試下

咁癲 抽唔抽得哂

我都回左良家

100萬石太多抽唔晒，記得佢翻斗篷好拖時間

睇除帽有排佢睇

睇好十月octopath traveller

抽re池咪無帽除囉...
全2星x 1x次

舊GAME移植 衰極有個譜啦

SE營運個IP幾靚都即飛

唔算移植啦，得戰鬥系統一樣，劇情 角色 場景 互動 都係新野

咁正

咁更加唔明點解唔落STEAM
重要唔係買斷 課金味濃

類但貓eden咁
睇過 係要抽蛋

有咩唔同

Tsum tsum 食雞？

有冇D game 好似勇士食堂咁
可以唔駛開住掛 又有人手操控既部份
唔想玩d 鬥掛既遊戲
真係無乜謂
想要d畫風得意d 既~最好可以同朋友一齊玩

好似同之前差唔多，之前課金班人咪蝕晒？

咁你玩勇士食堂咪得

唔夠玩 呀湯丸大人

咁唔知了，無玩過

咁你玩緊咩game呀丸爺
推薦下d 唔駛狂掛又 可以好快一場既game
我玩亂鬥，among us，同埋勇士
都係2-3分鐘一場

丸咩爺
我無乜點玩依類嘅驚

你玩掛機類 ?

我依家玩主四隻
公主連結、第七史詩、魅影再臨、命運之子

no new

Tsum tsum 邊隻係神角

我又想回家
侵唔侵我玩

回囉

農絆改到好似冇玩過咁

有分低技lvl勁同高技lvl勁

隻tsumtsum都係多招技同埋50人pvp
分分鐘電腦黎

新驚

無
武肺搞到好多驚都延期

tsumtsum stadium?

assault lily隻驚點睇?

咪又係DMM傳統2D戰鬥GAME

Hea玩嚟講真係唔差喎
又一蚊都無課過

官方塞100萬石俾你，就算你唔用佢嗰100萬石，自己本身有石抽都照鎖180日喎
咁仆街點玩得落去

咁係仆街嘅
雖然KR都係咁
但KR好少少係有個限額
即係如果你唔小心用咗小小佢會當你無心
LINE真心仆街

Kr通漲到唔識玩

我都跟唔到了，棄咗

Eh一早棄撚左

明智

呢個真係痴撚線, 第一次見官方整D陷阱比玩家踩, 踩中左要罰180日

可摸耳手把手教我玩
今日入返送好多野, 問人話留聽日先all in
免費十抽中左呢d

龍絆唔係有POST咩

玩命運之子嘅唯一動力

聽日all in

唔係長頭髮
block!

想問下開ACC 有無分地區架? 我用電腦網頁版開完新ACC, 佢都係話我地區問題玩唔到既

同佢地唔熟好怕生
呢度有你地照住

一般版有分地區要 vpn，%%%版唔駛

長知識了.. 原來係我太年輕了 唔該清

我係全公會最快棄個個黎

其實係咪唔夠300抽就唔好抽 失落池?
如果今次抽左200印 會唔會儲落下一期失落到?

唔會
我冇諗過要抽到保底先中
~~~~

好大既口氣
等睇聽日爆死定超歐

完全無驚玩 ]
陰公

隻DQ tact出埋國際版 賺到盡

你唔明

你一定未見過大俠allin 隻芒亨

好似記錯左添

NIKKE出未呀 好緊火呀

聽日個妹妹池仲有無龍肥角？
定係全新池黎？

有個帳放置成年 每日入去拎完石抽完就算
已經唔知點玩了

想問下隻火車女女 手機玩有無全視窗架 ？ 玩得好辛苦

你用 browser 玩？
用 app 好少少，雖然應該都有黑邊
app 係 dmm store 下載

DMM store ios有嗎？。唔係好識個操作， 好少玩dmm game

要android dl apk先得嫁

唔該清

呢個根竹就係試game post, 新game出 玩幾日棄 再返黎搵過 不斷loop

有冇電腦呀用電腦玩啦，睇cg都睇得爽d

就係無電腦呀係咪可以棄驚

湯巴有冇玩呢隻

CBT就算啦

第一次留言，呢四個月玩緊大富翁卡牌戰爭，台灣大宇出

班部AN機番黎

CLS 原神已經有1M download

等強襲魔女

回家啦
出左兩條新女

想回但回唔落手
有d掛住tanyabb

冇玩手遊時間都好似唔夠用

自己派錯石ban玩家? on9架?

咁都得

爆咁多醜聞仲有4.2

qoo好多支那人用
留言區好多殘體字
不過絕大部分玩家食開屎都係事實

入面d角色個個T back 吉籮柚點會唔高分

用錢洗出嚟有幾難

On9有人課四萬台幣

你收皮啦,人地就齋up,你自己就唔撚係齋up?
Epic騎劫都講得出你係咪弱智?
成件事既導火線就係Epic搞出來,
而呢個聯盟有過半數都係以前同APPLE有牙齒印,
一個私怨者聯盟都可以俾你包裝到冇野咁,
人地聯盟三項關鍵議題全部都係同錢有關你仲可以FF到其他野,
只有你既思考先係正常,其他人果d就係俾人騎劫,
你成份野入面最正常既就係說話就係讚你自己的確係ON9,
最ON9既夢想家

app fairness呢個詞佢地coin咗
但係個議題唔係呢個聯盟第一個提出，亦都唔係我FF出嚟
你如果有花丁點咁多時間去google下
就會發現就算撇除呢個聯盟，呢個議題喺外國近幾年討論同新聞其實好多
尤其係歐盟一路都有關注，亦都打過唔少官司
只係香港關注度奇低
(搜尋字眼包括App store, Apple, Google, monopoly, antitrust
filter走近2個月嘅結果會清楚啲)

個議題已經存在咗好幾年，而家俾Epic為咗利益借題發揮
咁唔叫騎劫叫乜嘢?
你話我包裝，屌佢地為私利騎劫議題叫包裝到無問題? 你知唔知咩叫包裝?

而家個情況就好似係咁
假如禮義廉走出嚟反警暴
連藍屍都知佢地一係唔撚係真心
一係就為選票，一係就共狗落order要清算黑警
我而家只係話食花生由得佢地狗咬狗，唔好做真心膠痴埋去
但係選票清算還選票清算，警暴還警暴
唔好因為佢地騎劫警暴就淨係識講選票清算而忽略咗警暴問題
因為問題確實存在，亦都對香港人有威脅
但係你就猛咁屈我幫禮義廉包裝到無嘢

個比喻最大分別係警暴大家都知spin唔走
但係睇返前面，好似好多人都唔記得Apple點樣跪支共跪到直接威脅香港人
講到成個議題只係圍繞住錢咁
我由頭到尾都無否認到個聯盟係為錢
一路都話講緊全世界都知係偽善聯盟嚟(除咗真心膠Protonmail)
但係偽善聯盟還偽善聯盟，app fairness還app fairness
唔應該因為俾佢地騎劫而spin走咗個焦點，輕視咗app fairness呢樣嘢
而係要正確認識app store control對user有幾大威脅
Apple下架hkmap.live同data center跪中共已經係警號嚟
明明我就屌柒佢地騎劫搞到成件事變咗質，但係你就猛咁屈我幫佢地包裝
我都唔知你做乜春嘢，邊個先係弱智

其實講到尾都係因為你由一開始就唔撚知有呢個議題存在
但係又懶得Google，以為成件事係Epic憑空虛構出嚟
以為Epic揀出嚟講嘅嘢就已經係成個議題嘅全部
先至會講"Epic騎劫都講得出你係咪弱智?"呢種顯得你無知兼白痴嘅說話
先至連明明係屌柒佢地嘅嘢你都可以睇成係幫佢地包裝
連香港人已經身受其害都唔撚知

藍腦黃絲豬隊友就係你呢種
成個陳百祥咁，唔識嘅嘢唔去了解唔去查證
一見到啲關鍵字就印象論政，成隻狗咁亂咁吠，攞架嚟丟

你要計埋刷首抽賺錢果班

核心議題=全部？
同你真係好難溝通，建議你學番中文再覆我，
講到尾因為蘋果仆街，所以佢既敵人就啱既，
你跟本冇答過我既野，一味迴避話你唔明你冇google其實唔係咁架，
我係epic都要多撚謝你
做多d仆街野都有人幫我洗地
你可以唔駛再覆我，因為我真係「唔明」你呢個大夢想家，我唔係epic肚入面條蟲，你清楚d

好啦，未禁入去睇以為只有1個係講錢，結果入去睇先知3個入面都係同錢有關，只係兜個圈咁解

In app fairness we trust

你話只係為錢
我就解釋個議題除咗錢仲包括乜嘢，連香港人點受影響都講埋

你話唔係騎劫
我就解釋個聯盟點樣騎劫:
對權力同私隱嘅爭議隻字不提，只係拎錢嗰part出嚟講
變相扭曲同誤導其他人對議題嘅認識

你話個聯盟啲成員仆街、同Apple有私怨
我無否認過，反而直頭認同
因為我個出發點一路都唔係批評個聯盟本身
而係想為被聯盟騎劫嘅議題raise awareness
就係唔想其他人好似你咁，俾個聯盟誤導，以為成個議題只係得錢字

明明你講嘅嘢我全部回應晒，結果你睇都唔睇
明明形容緊成件事係狗咬狗，個聯盟係屌柒對象之一
但係你就玩我唔知我睇唔到
一句講到尾就繼續屈我幫個聯盟洗地護航

捉埋你隻手俾埋keyword教你research，結果連google下都唔肯
驚你個豆潤腦理解唔到複雜嘢已經俾埋個比喻你
結果由頭到尾都係連基礎理解都無，見撚到支那2隻字就發爛渣

發覺有時喺連登講嘢好似同公園廢老講嘢咁
有班人係習慣拒絕思考拒絕了解，同人對話係無交流
只係想騎劫個對話嚟滿足自己想嗌贏交嘅慾望
裝睡的人永遠叫不醒
唔緊要，只要其他智力正常嘅人睇完上面嘅嘢有得益就得

連登同現實真係好似平行世界咁
好撚多on9仔狗衝去玩原神
even 身邊既黃絲都有人話好好玩
睇黎黨搵到方法去洗港豬後代腦了

猶豫啲乜
返去輕鬆玩女女啫

嗰啲人我會以後唔同佢哋討論黃藍嘅嘢

身邊d垃圾同事有玩 佢地個理由係唔課咪得

超級權限、會偷剪貼簿、有backdoor一句唔課就得真係pray for them算啦

所以咪唔洗同佢哋講黃藍

美心卷照攞去換餅，因為張卷唔係我畀錢

我係巴哈開左個屌原神po
一齊黎睇下有幾多台豬

巴哈唔使太在意
大撚把收咗錢嘅五毛 帶風向

與其玩原神，玩Craftopia唔好咩

我覺得咁又唔同講法
既然張野係咪都已經有人比左錢，你放係到唔郁反而係比佢賺
咁有就應該攞哂佢先岩
但你打機唔係，就算你冇比錢，你每個點擊每個下載佢都有利益
更加唔提佢d backdoor同權限偷資料

同樣既post你擺係場外會有另一種反應
專版本來就係冇得救
就係會玩先入去睇討論
你講得再多班專版既台豬會用「自由」黎打返你

推返上去
好想打機呀屌湯丸 !!!

啱啱睇完介紹down黎試左
幾正 算係monhunt類嘅game
打龍 收集素材 整裝
操作方式就似弓箭傳說+有得滾地迴避
有興趣可以一齊開荒下
一開波打完名應該係左邊女右邊男
利申唔識韓文

巴哈介紹片

好采你有利申又慳番唔洗玩

你句嘢怪怪的

有咩game玩

咁樣

等緊今個月28號好似出歧路旅人

28號....今日4號咋喎，咪有排等

原神狗先玩

好似冇中文? 好難投入

玩支那正版灌籃高手，叫人暫停訂閱蘋果，估下咩人嚟

正版授權依家真係聽到怕
多數都係伏星矢 入樽

一拳 獵人 洛克人呢

same啦
一開始洛克人仲好地地
而家變成出囡囡遊戲

上面數漏咗 死神

咁多隻係咪得洛克人唔係支那驚

RF都終須要出m版

總之 正版授權一律唔掂

掛機掘礦

總之 支那一律唔掂

洛克人好似係台灣開發
不過都係唔多掂

Capcom台灣隻魔物獵人就執四年命

capcom幾時變咗做台灣

Google Play同App Store都寫Capcom Taiwan

咪好似ncsoft taiwan個d咁，地方支部姐

揾game玩
有冇啲唔洗瘋狂刷同一關
回合制 升lv
唔好全部角色都係囡囡的game

last origin
有囡囡有機械人

唔洗瘋狂刷同一關 fail

手機驚除左單機果d 唔洗狂刷好似難d 有無例子

即時對戰/完全單機/放置果D咪唔駛
大多數手機驚為左keep住留人都係要加入D刷野元素架啦

要刷都唔緊要
只要唔好好似魔靈咁肝就得

出左自動10場都好左架啦

Super planet今日出咗隻劍客物語點睇
韓國公司，之前出過熱練，魔物村物語

魔物村果陣最好玩既就係一開服個個刷BUG 享受做油長無上限課金滋味

竟然會出自動十場

Bug石做課長

有興趣

唔知做乜係咁自己打

個男主角好撚星爆

No ios?

幫我撐十秒

開完技仲會變天鎖斬月 黑色星爆

媽 好mk呀

當輕鬆玩下囉

mk係讚賞黎 我幾鍾意像素畫風game

不過玩法都係個d

推圖 有無得唔同桐人係度衝? 想換其他5星睇下

桐狗好似係固定 换武器外觀會反映 又mk多一層

又係呢d 出過一百幾十隻game已經
玩多兩日你地就會厭

唔通玩原神咩on9

劍客物語兌換碼:
swordmaster
nowtheycome

係咪有5星防卷? 點解兌完唔見有既

你老母死返去大陸閪game啦

右上角背包

見到了THANKS 原來要重登

抽裝game?
有冇女女個d睇下架，睇左d介紹，唔通一定要用男主

韓國驚應該一定有女

PVP好撚ON9 兩個桐人係度互片, 笑撚左

頭幾頁講個隻勇者之飯有冇人玩?

棄左, 好悶

同上

巴打，dl左落黎，入面殘體ge

韓國公司唔太識分殘體繁體

打完個教學有得轉返繁體

咁得意 我一入就係繁體

好難有2700石喔
不過用卷抽到條女女火法c就打住先

個帳得4LV 但又話我過咗10LV唔比重置

主力玩咩

個四葉草換咗勁多經驗值 直升90LV 係bug定係咩

個樣好仁

無話主力玩咩，有乜用乜
2條女女都火法，前面坦唔住

有少少live2d，試過其他角無

掂佢胸佢會叫你唔好掂架

咁多5星既

5星卷抽，開game有1張，20rank有1張

點解介面可以咁老土

消時間一流
但好明顯炒短線 課金不了

等陣玩下先 當消時間 突襲係咪可以同frd一齊打?.?

抽晒D角色番黎 我想要武器多D

下一個epic7係咪要出現了

乜啲人設咁熟口熟面

cls 大課長

.gun

下.. 0課架 抽左3次紅鑽

我記得你都重課

點解有咁多紅鑽
打咗成粒鐘先得2700

爬塔，每層都有鑽拎

搞唔掂
第5層已經開始卡

食晒4葉草啲經好難咁快卡架喎

升左男豬上90加第一隻5星5，60 lv基本上都可以養exp關

有無咁易中呀
20抽得把5星武

癲try try先
仲用緊3星角慢慢玩

隻劍客無限體>?

個塔唔知係月更定限一呢

有體，但唔見佢扣過

30抽 零5星角 哭撚咗

我刷左成千萬蚊都係咁多體

打到30塔同280關開始卡,9000體慢慢減緊,刷緊錢同技書

你掛一晚就無哂啦
遲D實話唔夠

嫌隻GAME D石太少 除咗打塔都無咩地方挖得多

但你有5星武

20抽無5星

成日斷線

點解啲泡菜驚成日都唔比人刷首抽

都玩唔長架啦 咪鬼刷
佢一開波都送兩隻5星 20LV第3隻 7日又送一隻 30日又送

重覆角有咩用

突破LV上限

變咗半自動掛機

開post 傾啦

[I/A] 劍客物語 非支那 冇宣傳 冇攻略 冇人討論

明明依加啲新驚最好玩就係刷首抽

有冇以前玩過UL嘅清都等緊

無驚玩

人生online

多得佢！ 我嗜到課長感覺

想棄驚

而家先黎想刷首抽會唔會太遲

太遲啦，玩住先啦
等下世再刷

2星起手 卡緊關

有咩新game好玩 唔想玩刷關個d

《靈魂方舟》預約登錄活動開始 預約即可獲得萬用型 SSS 級英雄「哪吒」

終於

咁耐先出中文

回家未

你仲有玩咩

冇 究竟點解我睇唔明寵都會keep住玩eh 而其他驚唔得

渣ga

岩岩轉韓acc見到隻afk搵埋大神做代言

呢隻明明係百分百支那game
但勝在包裝得好所以冇乜人屌

我講緊隻afk
覆錯

嘩屌

初初以為 afk係歐美game

突然好想玩d幫女角換衫game，諗起東京偶像計劃，原來台服 摺左，依家有無類似既game

個風格係似
而家愈嚟愈難一眼分出
已經習慣dl前睇地址

依加好撚古惑架 會用當地代理/分公司做地址

我記得afk當年都係出歐美服 英文版先

半年後先出中文

古惑到爆

利申冇玩換衫驚

d畫面咁腐女既

下標準少女8,90年代少女漫畫風黎架啦喎

for少女..

咁正常「純換衫」遊戲都係for女性市場多架啦

明明就係for 咸濕佬

明顯兩種唔同既 game
tokyo dolls 主要係 sell 囡囡，幫囡囡著唔同既衫然後俾玩家唔同角度意淫
alice closet 賣點係搵種村有菜做人設，少女漫畫畫家，係俾囡囡玩真係換衫既 game，即係 barbie 同充氣娃娃既分別
同 tokyo dolls 相似應該係 alternative girls、alice gear aegis 嗰d

tokyo dolls 相似應該係 alternative girls

兩隻都有玩, 我就係想要意淫

我認真玩既話只可以玩到一隻game

第七史詩好食時間，每日要花兩三個鐘，後期全部用模擬器玩，變左pc game咁

打機訓練起底能力

但內涵都係支那風格,vip

隻AFK，我成日見到啲廣告淨係出英文名AFK Arena

Diablo手遊出咗會唔會都係咁多人玩…

一定個個玩

原神呢啲明抄嘅後門app都咁多豬狗衝
你話呢

原神都咁樣，Diablo準備變港台單月下載量第一

Diablo 唔睇好

解每日任慘過番工

解日任真係好煩番工都未夠時間

dragon quest tact

好玩？有冇啲料望下

Netmarble點解要有中資呢

有game 玩未

失落的龍絆

每日十抽 緊張刺激

怪物彈珠
白貓

仲未等到有game玩....
支那game一世無得打機都唔撚玩

求其steam D垃圾GAME都好玩過9成既電話GAME啦

人生online 好好玩

返工好難玩

玩到唔識玩，代理玩改條款

Zold:out

網易

網易爭議 《Zold:out》遊戲設計師KC：汲取經驗後才能100%香港製造

網易仲要出日版先
一貫支遊扮日驚作風

Netmarble 係中資？

香港game但支那host

有股份

Han River Investment Pte. Ltd.（17.7%）

17%冇控制權,其實算唔算

你咁計其實隻守望傳說間公司都係得14%
你自己覺得唔算咪ok

見係香港製造睇下佢自己點解釋，其實同大陸合作在商言商我唔怪佢，不過佢劈頭第一句d口吻都好痴線

同見到黑警打人，藍絲話其實全世界警察都係咁一樣

都係嗰句 選擇問題啫
有人覺得有中資但無控制權 無所謂繼續玩
有人覺得支那公司都無問題 遊戲還遊戲 政治還政治 繼續課爆繼續玩
但又有人覺得有中資 就算依家無控制權 唔代表以後無
同埋我就咁睇嘅
100% 中資佔17%
即係你課100蚊有17蚊落咗落中資手 然後中共再接收依啲資金打壓自由
我玩唔落手

任何一個遊戲發行商都有機會令玩家感到不滿，還不如選擇網易這個發行能力強的公司，保障玩家的遊戲體驗的同時培養好自己，方能在未來100%香港製造

CLS

任何政府施政都會有人不滿，不如擁抱強大祖國，培養自己為同胞服務

咁祝佢隻驚大受同胞歡迎

本來 TLDR

見到你highlight 就知呢d可以black list

睇完段嘢更加唔會玩，唔應該只考慮政治立場，揀間大啲嘅支資咪又係想博佢有錢賺收購埋啫

知道支那版審批嘅條件唔合理，要改game改到佢話「吓？咁都得。」，咁都仲繼續整支那版；當時的網易團隊，讓KC感到很有誠意，從遊戲營運的角度給予《Zold:out》很多回饋建議和指導，完全冇原則，香港game跟住人哋改到變支那驚

話人哋咩發行力不足，唔受玩家歡迎，啱啱起步會唔會係自視過高？

真心想保障玩家遊戲體驗點會搵網易

係囉

有個整game夢但又唔想用自己資金又驚蝕
呀一出game就想打個和
唔賣得又話人地玩家唔鍾意
最後又係挾持香港製造四個字

一間廠頭個幾隻game係要賭架啦

賭贏咗 有新資金 將隻遊戲改善重做話咁易啦

KC:不了 我抱大腿 擁抱祖國

錢要企係度賺太難
跪係度奶住賺會易啲

POE有冇人會期待

湯巴唔洗理條友 條友連原神都玩

唔係掛

流亡黯道?
但PC版唔係仲有咩

精彩發言不能盡錄 已block

想奶共 想賺錢 無問題 但唔好扮哂野lo

遲啲會出電話版

又俾人叫我玩RO

MMORPG都係鍾意用電腦玩
長期霸住電話好唔方便

nexon點睇？
聽日有隻新fifa mobile

fifa唔係出咗好耐喇咩

Nexon出咗隻新嘅fifa mobile，暫時得日本store有
個名一樣，不過論隻game嚟

有冇link睇睇

好似要vpn

未開set

其實好難 先唔理上面條友係唔係黃

你整驚唔靠大公司好難發大黎搞

現實同理想差太遠

現實係原神 抄到出面

垃圾系統 一樣賺成憶

講真有幾多個太吾繪卷？

連咗vpn就去到login畫面
不過我揀用咩login都error
上twitter又無見到有人話server down

Nexon摺驚當食生菜
最興營收一跌就轉短炒搾埋最後一水
過一排就用同一個系統換下skin轉下UI就當新game上架
早幾年隻大作Durango又上E3又盛
拖咗幾年先出，結果2年都捱都到就收皮

連vpn都玩唔到😂

而家入唔入到

冇vpn入唔到🤡

好似又server down
login唔到

師兄入過？

入到去login到揀唔到login方法

Twitter d 日本仔玩得好開心

日本vpn都玩唔到
哭𠹌咗

GGG都唔計支那?

Durango
我真係屌佢老母 公測左幾個月 跟住停撚左2,3年
開左1年又收皮
雖然後期真係好悶

隻Game其實好有潛力
俾個營運搞成咁好灰
仲有HIT同Mabinogi Duel都係正嘢
又係無預警收皮
真係俾呢間廠hurt到唔敢再掂

Mabinogi DueI遲多幾年出應該可以長命d

明明每個工作技能 分工好好玩
但係玩到後期 完全無目標

咁又係 依D驚一定唔夠D 19扭蛋驚咁好賺
點解要放咁多資源落去

18年畀騰訊收購咗

而家多唔多驚係每日半個鐘搞掂晒任務
洛克人係其中一隻

Diablo又網易 POE又騰訊